呢間藍店就嚟開分店都冇人講？

賣黑心口罩
又偽黃屌手足
又性騷擾女員工
連登仔唔係唔推呀嘛

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

屌用咗不推文

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

不過唔好用「無人講」做標題得唔得？
冇人講你咪帶起大家講

而家有人講
認清藍店